急問 架車咁樣整番要幾錢？

唔小心hi 到人架車 而家等緊對方報價 想知大約幾錢唔該😭

補充女audi 黎

補充Audi黎

嘩 十萬走唔甩

4k內

拎返原廠，可能20000
私了15000
實際3000

換一隻門，沙板睇下中唔中骨位，唔洗就淨噴，12k左右啦

樓主自爆

當2幅要噴（或者得1幅，另一幅用粗蠟整得走），
睇對家開價啦。

平咪3000，貴咪可能開你墊底費。

之前09年R8 俾DC9 HI到隻門好似你咁樣
番原廠都係80K走人 (咁hi一hi就當然要睇埋其他野有冇事喇)

兩幅好come計
仲要一hi到沙板，佢話d碼仔d位爆哂郁哂都幾頭痕

我都係咁諗, 岩數

返咩廠兩雞落到樓

原來唔止架？

呢個PO證明好多鳩吹
1.被撞決定返唔返廠
2.返廠保守八皮九皮走唔甩（隻門超貴）

你咁靚仔 俾我屌一晚 條數我幫你俾

返原廠肯定過萬甚至兩萬
出名啲 大國手 可能幾千 一掌報價🤔

講緊剩係噴油的話

咁大幅 大國手未必整
佢地次次整都勁細幅
之前拎過去問 仲細過呢度都話唔整

如果車房應該4k-6k
如果原廠你預 40k-60k
一陣換埋sensor 內傷 入你數

好小事 沙板同門 良心車房4千幾就得，連鎖車房要1萬

兩幅油，都只係幾仟元

你撞到人哋架車
唔到你選擇用良心車房價定原廠價
選擇權喺人哋到

反而想知係車場點樣整到咁長花痕

兩皮野放你走 你都要偷笑啦

好明顯hi到都唔識落brake繼續碌埋去